可樂圈撈邊到買好？

見標價6萬5
大約邊到會有平
唔該巴打